理大生被指警署內連襲三警開審 辯方指警員自殘誣告

去年7月14日沙田反修例區遊行後，逾千名示威者被警方圍困在新城市廣場內，爆發流血衝突，多人被捕。有當日被捕的理大畢業生被指在警署內大罵「死黑警」兼襲擊三名警員，被控三項襲警罪，今日受審。其中一名涉案警供稱遭被告以頭撼其額頭，繼而推背令他頭撞枱面。惟辯方反指是警方不滿被告「眼望望」，決定「搞X」他，以自己的額頭撼向被告額頭，並且自行撼檯和撼牆，又撕毀警察背心袋口等，目的是要誣衊被告襲警。

向許焦二人提議對被告搜身謂：「驚佢屎眼唔知收埋啲咩嘢。」

此時三名警員欲脫去被告的上衣，但不成功，焦自行撕爛警察背心左胸放委任證的口袋，並謂：「依家你撕爛我委任證，我告X你襲警！」被告否認，並要求見值日官，卻換來一頓毆打。被告捲縮地上，再被踢身體和扯頭髮。

許在糾纏間走到被告面前，用額頭撞被告頭部三下，然後退後坐在椅上稱：「你依家仆街喇，撞X我額頭，我告X你襲警！」許繼而再在枱上撼頭數次並且撞牆。

痴線 自殘屈警

閲讀理解唔合格？

痴線 文盲都識上連登

同意
痴線 自殘屈人的警賊

其實做attention seeker係咪令你好滿足？